文宣組請宣傳手抗爭冇大台

共狗開始出招整個大台出嚟分化，垃圾泛民主內鬼又出嚟接棒，有好撚多中產唔識上連登tg再係咁落去比佢哋引返到大台年代等收皮